# Translation of Milly Theme in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Milly Theme package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2011-01-18 06:54:06+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Milly Theme\n"

#: theme-options.php:35
msgid "Light"
msgstr "光"

#: theme-options.php:25
msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

#: image.php:53
msgid "Already Tagged"
msgstr "已標記"

#: tag.php:12
msgid "Permanent Link to"
msgstr "永久鏈接"

#: theme-options.php:39
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: theme-options.php:53
msgid "Content-Sidebar"
msgstr "內容邊欄"

#: theme-options.php:57
msgid "Sidebar-Content"
msgstr "側欄內容"

#: theme-options.php:61
msgid "Content-Sidebar-Sidebar"
msgstr "內容補充工具欄，側邊欄"

#: theme-options.php:65
msgid "Sidebar-Sidebar-Content"
msgstr "側欄側欄內容"

#: theme-options.php:69
msgid "Sidebar-Content-Sidebar"
msgstr "側欄內容的補充工具欄"

#: theme-options.php:104
msgid "%1$s Theme Options"
msgstr "％1 $ s的主題選項"

#: theme-options.php:108
msgid "Options saved"
msgstr "選項已保存"

#: theme-options.php:122
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: theme-options.php:141
msgid "Select a default color scheme"
msgstr "選擇一個默認的配色方案"

#: theme-options.php:150 theme-options.php:152
msgid "Default Layout"
msgstr "默認佈局"

#: theme-options.php:188
msgid "Aside Category"
msgstr "除了分類"

#: theme-options.php:191 theme-options.php:219
msgid "Select a category &hellip;"
msgstr "選擇一個類別 ..."

#: theme-options.php:207
msgid "Select a category to use for shorter aside posts"
msgstr "選擇一個類別，使用較短的預留職位"

#: theme-options.php:216
msgid "Gallery Category"
msgstr "圖庫分類"

#: theme-options.php:235
msgid "Select a category to use for posts with image galleries"
msgstr "選擇一個類別職位，使用圖像畫廊"

#: theme-options.php:243
msgid "Save Options"
msgstr "保存選項"

#: 404.php:6 functions.php:43 functions/tech-post_type.php:7
msgid "Technology"
msgstr "技術"

#: 404.php:6
msgid "or"
msgstr "或"

#: 404.php:6
msgid "Photo Gallery"
msgstr "照片庫"

#: 404.php:6
msgid "No sense sticking around here for very long. Check out the sidebar where you will be able to search, or checkout my"
msgstr "在這裡沒有意義的堅持很長時間。看看側邊欄在這裡您將能夠搜索，或結帳我的"

#: 404.php:5
msgid "Oops! - 404 Error"
msgstr "哎呀！ - 404錯誤"

#: 404.php:6
msgid "section if your into those sorts of things. If you feel you've reached this page as an error on my part, please"
msgstr "如果您到這些節各種各樣的事情。如果你覺得你已經達到了這個頁面，錯誤就我而言，請"

#: 404.php:6
msgid "contact me"
msgstr "與我聯繫"

#: author.php:14
msgid "Posts written by "
msgstr "貼文寫的"

#: author.php:19 author.php:23
msgid "You may also follow"
msgstr "您也可以按照"

#: author.php:21 author.php:25
msgid " on "
msgstr "關於"

#: author.php:28
msgid "Twitter as "
msgstr "Twitter作為"

#: author.php:31
msgid " or "
msgstr "或"

#: author.php:35
msgid "on Facebook as "
msgstr "在Facebook作為"

#: functions.php:57
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: functions.php:58 functions.php:108
msgid "Technology Tags"
msgstr "科技標籤"

#: functions.php:65
msgid "Technology Category"
msgstr "技術類"

#: functions.php:66
msgid "Displays Technology Category."
msgstr "顯示技術的範疇。"

#: functions.php:96 functions.php:131 functions/keep-in-touch-widget.php:36
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:36
#: functions/twitter-post_type.php:252
msgid "Widget Title"
msgstr "工具標題"

#: functions.php:109
msgid "Displays Technology Tags."
msgstr "顯示科技標籤。"

#: functions.php:165
msgid "The Header Navigation Menu"
msgstr "該標題導航菜單"

#: functions.php:183
msgid "People"
msgstr "人"

#: functions.php:184
msgid "Places"
msgstr "學位"

#: functions.php:185
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: functions.php:196
msgid "Facebook URL"
msgstr "網址註冊 Facebook！"

#: functions.php:197
msgid "Google Talk"
msgstr "谷歌對話"

#: functions.php:198 functions/keep-in-touch-widget.php:37
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:37
msgid "Twitter ID"
msgstr "Twitter的身份證"

#: functions.php:218
msgid "Sidebar Widget Area"
msgstr "邊欄區"

#: functions.php:219
msgid "This is the Main Right Hand Sidebar"
msgstr "這是主要的右手邊欄"

#: functions.php:228
msgid "Technology Widget Area"
msgstr "區科技小工具"

#: functions.php:229
msgid "This widget area is only used on the technology pages and archives."
msgstr "這個小部件面積只有網頁上使用的技術和檔案。"

#: functions.php:238
msgid "Footer Widget Area"
msgstr "頁腳控件區"

#: functions.php:239
msgid "The footer widget area"
msgstr "頁腳部件領域"

#: functions.php:349
msgid "Shortlink"
msgstr "捷徑連接"

#: functions.php:349
msgid "A smaller version of this pages URL"
msgstr "一個較小的版本本網頁的URL"

#: functions.php:489
msgid "Images EXIF Data"
msgstr "圖片的EXIF數據"

#: functions.php:501 functions.php:503
msgid "second"
msgstr "第二"

#: functions.php:506
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: functions.php:521
msgid "Date Taken:"
msgstr "拍攝日期："

#: functions.php:522
msgid "Camera:"
msgstr "照相機："

#: functions.php:523
msgid "Focal Length:"
msgstr "焦距："

#: functions.php:524
msgid "Aperture:"
msgstr "光圈："

#: functions.php:525
msgid "ISO:"
msgstr "通過 ISO："

#: functions.php:526
msgid "Shutter Speed:"
msgstr "快門速度："

#: image.php:33
msgid "Next Image"
msgstr "下一張圖片"

#: image.php:40
msgid "Previous Image"
msgstr "上一張圖片"

#: image.php:48
msgid "back to &#8220;%s&#8221;"
msgstr "返回到“％s”"

#: image.php:68
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr "對不起，沒有職位符合您的標準。"

#: sidebar.php:8 sidebar.php:19
msgid "Welcome to your new site!"
msgstr "歡迎您的新網站！"

#: sidebar.php:9
msgid "This is your Technology Widget area.  To add items to this sidebar, go to the"
msgstr "這是您的技術小工具區。要將項目添加到這個欄，轉到"

#: sidebar.php:10 sidebar.php:21
msgid "widgets page"
msgstr "部件頁"

#: sidebar.php:11
msgid "from your admin Dashboard, and add items to the 'Technology Widget Area' on the right hand side."
msgstr "從你的管理控制台，並添加項目到&#39;科技小工具區就在右手邊。"

#: sidebar.php:20
msgid "To add items to your sidebar, go to the"
msgstr "要將項目添加到您的補充工具欄，轉到"

#: sidebar.php:22
msgid "from your admin Dashboard, and add items to the 'Sidebar Widget Area' on the right hand side."
msgstr "從你的管理控制台，並添加項目到&#39;邊欄區，右手邊。"

#: functions/community-tags.php:239 functions/community-tags.php:335
msgid "Community Tags"
msgstr "社區標籤"

#: functions/community-tags.php:247 functions/community-tags.php:311
msgid "Moderate Tags &raquo;"
msgstr "中度標籤 »"

#: functions/community-tags.php:335
msgid "Community Tags123"
msgstr "社區 Tags123"

#: functions/google-analytics.php:73 functions/google-webmaster-tools.php:46
msgid "Save Above Changes"
msgstr "保存上述變化"

#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:5
msgid "Keep In Touch Widget Tech"
msgstr "保持聯繫控件技術"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:6
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:6
msgid "Displays Methods of Keeping in touch such as via Twitter, Facebook, RSS & Atom."
msgstr "顯示方法保持接觸，例如通過 Twitter，Facebook，RSS和Atom所致。"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:38
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:38
msgid "Facebook ID"
msgstr "趕快註冊 Facebook標識"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:5
msgid "Keep In Touch Widget"
msgstr "保持聯繫小工具"

#: functions/relative-date.php:15 functions/relative-date.php:53
#: functions/relative-date.php:121
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: functions/relative-date.php:17 functions/relative-date.php:55
#: functions/relative-date.php:123
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: functions/twitter-import.php:57
msgid "Every 5 Mins"
msgstr "每隔5分鐘"

#: functions/twitter-post_type.php:7
msgid "Twitter"
msgstr "嘰嘰喳喳"

#: functions/twitter-post_type.php:9 functions/twitter-post_type.php:10
msgid "Add New Tweet"
msgstr "添加新的鳴叫"

#: functions/twitter-post_type.php:11
msgid "Edit Tweet"
msgstr "編輯鳴叫"

#: functions/twitter-post_type.php:12
msgid "New Tweet"
msgstr "新的鳴叫"

#: functions/twitter-post_type.php:13
msgid "View Tweet"
msgstr "查看鳴叫"

#: functions/twitter-post_type.php:14
msgid "Search Tweets"
msgstr "搜索鳴叫"

#: functions/twitter-post_type.php:15
msgid "No tweets found"
msgstr "沒有找到鳴叫"

#: functions/twitter-post_type.php:16
msgid "No tweets found in Trash"
msgstr "沒有鳴叫發現垃圾桶"

#: functions/twitter-post_type.php:18
msgid "Imported Twitter Posts"
msgstr "進口 Twitter的職位"

#: functions/twitter-post_type.php:35
msgid "Tweets Meta Data"
msgstr "鳴叫元數據"

#: functions/twitter-post_type.php:48
msgid " Tweet Post ID"
msgstr "鳴叫郵政編號"

#: functions/twitter-post_type.php:50
msgid " Twitter Name"
msgstr "twitter名"

#: functions/twitter-post_type.php:52
msgid " Twitter User"
msgstr "Twitter的用戶"

#: functions/twitter-post_type.php:221
msgid "Twitter Widget"
msgstr "Twitter的小工具"

#: functions/twitter-post_type.php:222
msgid "Displays Tweets from the tweet post type."
msgstr "從顯示鳴叫的鳴叫文章類型。"

#: functions/typekit-fonts.php:19
msgid "You cannot edit the search-by-category options."
msgstr "您不能編輯搜索按類別選項。"

#: functions/typekit-fonts.php:32
msgid "is the easiest way to use real fonts on the web. It&rsquo;s a subscription-based service for linking to high-quality Open Type fonts from some of the worlds best type foundries. Typekit fonts are served from a global network on redundant servers, offering bulletproof service and incredible speed. And it couldn&rsquo;t be easier to use."
msgstr "最簡單的方法是使用真正的字體在網頁上。這是一個基於訂閱的服務聯繫起來，以優質的開放式字體由一些世界上最好的類型代工廠。 Typekit字體從全球供應網絡的冗餘服務器，提供防彈服務和令人難以置信的速度。而且它不能更容易使用。"

#: functions/typekit-fonts.php:37
msgid "You can find your Typekit ID on typekit.com under Kit Editor -> Embed Code."
msgstr "你可以找到你Typekit ID在typekit.com下包編輯器“ - &gt;嵌入代碼。"

#: functions/typekit-fonts.php:40
msgid "Update ID"
msgstr "更新ID"

#: functions/typekit-fonts.php:47
msgid "If you don&#8217;t have a Typekit ID yet you can sign up on their site for free and enable it on your site with just a few clicks."
msgstr "如果你沒有一個 Typekit身份證但你可以註冊他們的網站上免費，並使其在您的網站，只需點擊幾下。"

#: functions/typekit-fonts.php:49
msgid "Sign up in seconds"
msgstr "在幾秒鐘註冊"